將[諗]打成[唸]嗰啲人係咪讀屎片？

諗同唸 兩隻唔同字唔同讀音唔同意思
成撚日打咩"唸住"
諗個讀音都知錯啦
定係啱啱落香港所以唔識分呀

真係唔撚明

撚住

Cctoy佔8成

加多個cancer 麵

推 有啲明知打錯都唔柒改

把口話好撚鍾意香港
但文字都未守護到
5p字: 吾系甘牙尼
別字: 唸/諗 買/賣 券/卷 擺/罷
屌柒佢就話: 大家睇得明就得

唔好話鍾意香港啦！
好失禮呀！

屌過好多次 冇咩人理

打開撚住